我正式宣布 記者都係鹹濕仔

好無人發現
啲記者搵得嘅受訪者多數都好靚女
究竟係咪突登

除左罩減好多分

收視率都要兼顧到既

除咗第一個戴口罩嘅 其他

因為知你鍾意睇囉

第4張想點 面癱？

臉

2,3 ok
其他不了

2

男人咁⋯⋯

唔係掛，幾仙喎

譚小姐

得1,3 OK 其他留比你

3

cable個位唔得wo

支持譚小姐

因為大家都係鹹濕仔

呢個最靚最純

頭四都ok wor

個澳門旅客正撚到

唔通搵樣衰既黎做訪問
咪撚玩啦

成個細細粒咁

個個都好似好正呀

唔通搵條毒撚咩
講嘢個mic 都收唔到

其實係靚女有自信肯接受訪問

澳門旅客成個ET咁

How the fuck is this shit trending

1 係 pepe 姑娘？

支那整容g

港女靚女多啊嘛

生到樓主咁既樣 邊夠擔接受訪問

最尾個張癡線咩

唔好咁讚我女朋友 我女朋友會怕羞

咁我要加入攝記 影多啲大隻靚仔

啲女仔覺得自己靚嘅
先會肯接受訪問，唔介意上鏡

豬扒又毒𠴱啲，耍手擰頭走左啦

老總要求：後生女》後生男〉中年女》中年男〉廢老女》廢老男

有乜問題
唔通搵個油頭毒撚谷hit rate咩

支那賤畜係依副嘴臉架啦

返得教會 應該係好女仔木

agree，1，3ok

拉

咪畀啲仆街狗見到呀又借D依捉佢返舊屋㗎

搵靚女訪問自己開心，觀眾開心

唔通搵肥婆豬西咩

1似周庭

講咁耐 譚小姐汪小姐ig呢

Jed

係香港多靚女

唔係訪問好多個，再俾人挑選過先出街？

你班友見到女就狗衝 然後又葡萄電子妓女搵到錢自己作賤自己

垃圾PR post拉

記者真係垃圾黎

推

大媽樣,不了

樣衰少少都比連登仔恥笑

中環我至靚

推撚到上熱門咩
叫你d同事幫手啦

你拉撚到咩
叫埋cc tai鍵盤仔入嚟啦

細路 你見過忍術—畫皮 未????

我唔拉佢都沉架啦，快d落力推啦
上個連登都分台勢力

1，3
其他

沉嘅話咁你追住嚟拉 根本自己最在意

此post議員

熱門個陣拉撚左一次only
見彈左個回覆先應下，反正宜家唔係熱門，關我撚事

咁都靚？ 樓主重口味

關咩事，樣衰唔敢上鏡咋

樓主可以收收皮

好靚女

有冇ig

同求

ok
推

最後果個咩事

用嚟做陪襯

老實講得第一個係正

仲要有除左罩變柒既風險

熱門兩個post 講呢啲廢野
拉

觀眾都係咸濕仔

都係孫小姐最正

口罩個個好似佢

樓主PR

Ig呢

Mayswk

2不了

大多問人訪問嘅記者都係女性
咪衝出黎柒

中環我最靚

想幫佢地瀬屎眼

垃圾 post

宜家係tvb主播之一

咁你鐵意睇ar ma

哦呢9

痴撚線譚小姐都唔啱

求汪小姐ig

屌你老母，咁都算靚女

入到黎1個ig都冇？？

哩個係譚小姐？

點解拉極都仲係熱門

係咪連仔個calculation有問題

測試拉力系統

再試多次

嗨

譚小姐

孫小姐ig呢?

一般貨色

譚小姐都p得幾重手

自做post 請善用不推文回覆

求撚咗成年都仲係未有

條女正到

屌你老母垃圾post

因為訪問到靚女
連登仔會開post討論
咁條片就會開始瘋傳
達到宣導效果